灌篮高手主题华语版《好想大声说爱你》

成陣柒味

其實OK好聽
不過屌你殘體

屌你大陸喱仆街死

走啦大陸哩

又盲反
日文歌就出曬水
雙重標準🤔